條街好多cctv, 示威者帶口罩都好易比差佬搵到你係邊個，然後上門拉人

Cctv唔係你地平時睇蒙查查嗰啲畫面，係超高清，連你粒墨喺邊都見到

所以建議示威者
1: 入人多嘅商場廁所，廟，教堂，或者冇cctv嘅地方換咗衫褲同鞋先走
2: 用過嘅嘢全部用膠袋入住，掉哂先返屋企，包括你嗰日用嘅袋/背囊
3: 刪除電話記錄
4: 戴帽唔好比你人知你髮型
5: 轉幾程車先返屋企，唔好直接返去
6: 用nokia 8250嗰啲電話，返屋企前掉咗佢
7: 出入行樓梯避過屋企嘅cctv(做到就做）
8: 搵人拎你自己用開部電話去第二度打卡
9: 戴手套
10: 嗰日出去嘅衫唔好著喺任何政治團體買嘅衫

On9，駛撚驚。咁616二百萬人示威你係咪要拉晒二百萬人。

自由閪，我相信你唔係衝嗰個，

以防萬一

唔使拉晒二百萬人 淨係拉1000人都夠晒令人恐懼

合法點同